831上訴手足 ： 黨鐵CCTV 片段有些不尋常

俾得你既一定做過手腳啦

推

上到庭同官一齊睇囉

Push

加油

9成做左手腳

官：我睇唔到有事

可能搵左大陸/外國電腦專家 執過晒

一定要有專家認證修改官先接納
只係真有修改既話
單案會點 / 應該點發展落去？

有專家都要個官接納

法官: 你叫我睇我就判你恐怖襲擊罪成

有court order都俾假嘢坐底都contempt先
再衰啲 forgery
或者possessing a false instrument

但要證明有做假都幾難